中國冇哂事？ 點解仲要派飛機去湖北？

即係有冇事

有事 不過可以賴落其他國家回流d人到